Dustykatt說：“我可以從頭開始定製摩托車，可以焊接，還可以在通用汽車經銷商處做潤滑油員。”。在“青銅色”的奇異世界裡，《我的小馬》的成年男性粉絲凱文·法倫2014年5月1日《每日野獸》
1997年，克林頓總統提名前馬薩諸塞州州長、共和黨人威廉·韋爾德為駐墨西哥大使。參議院民主黨人剛剛讓我們離帝國總統寶座又近了一步|大衛·弗魯姆| 2013年12月1日|每日野獸報|
洪水來襲時，他碰巧正在維爾德縣研究地下水，並決定改變他的研究目標。洪水在科羅拉多州造成水力壓裂災難了嗎|Josh Dzieza | 2013年9月19日|每日野獸
維爾德縣是科羅拉多州六個將於11月就脫離聯邦倡議進行投票的縣之一。分離熱席捲德克薩斯州、馬里蘭州、科羅拉多州和加利福尼亞州|凱特琳·迪克森| 2013年9月12日|每日野獸
他聯繫了威廉·韋爾德，他當時是馬薩諸塞州地區的聯邦檢察官，後來是該州州長。Whitey Bulger為揭露廣泛的FBI同謀而辯護| T.J.English | 2013年7月30日| DAILY BEAST
Weld是一個與woad完全不同的詞，但大多數詞典都混淆了它們。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟
我在工廠裡有一個大個子蘇格蘭人，他不會學焊接。沉默的騎士|約翰·弗雷德裡克
我覺得被冒犯了；因為我的本能是把人們焊接在一起，並把他們焊接在一起。拉扎爾|瑪麗·哈特韋爾·凱瑟伍德
韋爾德跑到我跟前，雖然我是個好孩子，但還是輕輕地把我甩到他的肩膀上。理查德·卡維爾，全集|溫斯頓·丘吉爾
“我和你一樣是一個堅強的愛國者，韋爾德，”我大聲迴應，隨後的歡呼聲讓我臉紅了。理查德·卡維爾，全集|溫斯頓·丘吉爾